[街機x音驚] 26/7 Jubeat Clan 連登冇人玩16格拍子機?

Jubeat Clan公式:

中文wiki:

Jubeat memo:

推

pish

自從香港島嘅機鋪汁到7788就無玩

一間又一間

留名

冇呀 冇人玩

me

新手lm

改完難易度之後唔係好想玩

neu 9lv

入錢咩問題都可以解決到

多數荃灣玩 jubility上左10係咁+0

請問港島仲有邊到可以玩16格
次次都要出旺角，仲要得兩部機

中環創聲

E有人綠譜想制霸都推到11喎

me
10lv一首SS都冇垃圾

9成10lv sss

但係打左咁多年都係打唔掂Flower evans
利申唔會背譜 背左唔好玩

但係你有啲位唔識打又唔拆譜好難推SSS喎
唔係拆譜或者睇youtube學自己再打到先有成功感咩
根本就算唔睇譜有啲位都可以打到背得熟

以前仲有kick it out同 area51呃分
依家冇咁簡單了

自從北角GW無左已經無再玩JUBEAT

而家都仲有d 10lv好易99

就係唔想拆 好on9
睇住youtube好冇癮
就係想試下靠自己慢慢打到熟推上去

有人教我打首chernabog未

Engraved Mark算係易既10lv

10lv exc難度表刪走左成堆歌

true blue 係咪都降左落9
仲想刷下

vz/mk88執左之後已經無玩過
好懷念以前日日狗衝去打機

利伸 jubeat knit開始玩

冇

起vz入坑既我每次經過九龍灣德福都覺得差緊啲野,冇機打仲慘過失戀

vz冇煙味 又大 樓底又高 諗返都覺得正

會去創聲打

兩排jubeat行入去中間跟機炸耳仔果吓冇得再感受返

wonder walker變左9LV ON9

neu 9lv on9

冇玩幾年
wonder walker都變左9lv
咁依家10lv係咪全部都air raid果d level

黃大仙唔錯喎宜家

鑽荷定新葡萄呀

大部份都係 仲有anemone呢啲比較易E

air raid 而家算易啦 有其他hold歌之後

嘩呢首

Lm

Megalara Garuda 同 CHERNOBOG 感覺仲難過 Air Raid

chernobog 真係on9

難好多

OVERHEAT Type-J都已經鎮唔到場
啲新歌全部痴撚線

卡jubility

我都好鍾意睇corby.qs 啲片 學到好多野

我心諗 點撚樣學 就算我真係背到 都未必打到

corby啲打法有參考價值架咩

有冇人解歌仲卡係pack2

單手轉曬半個外圈七格真係呆左，唔記得左邊首睇到
① ② ③④
口口口⑤
口口口⑥
口口口⑦
1食 2中 3食 4中 5中 6食 7姆

佢既手元唔係幾適合人類 佢打megalara garuda ext我都唔知睇左啲乜

好耐無玩, 啲機鋪又執得7788
一係就啲機壞壞地

幫手推下POST
jubility卡11.16上唔到,應該要將LV10沖SSS先上到
但我LV10好廢

Jubility 上到11你10lv歌平均應該有SS啦

試吓搵靚機打hard mode睇吓推唔推到

今代放棄算 痴撚線開首歌唔知要打幾撚耐 上次digdig咪幾好

Agger 固定解5首咪幾好，今次玩隨機抽野擺明想水鳩玩家

個人認為qubell個界面對於忠實玩家黎講唔錯，

不過clan吸到好多新玩家呢個真

不過一堆歌降lv想玩鳩啲新手咩

仲要打一鋪得一兩粒野

LV10有D歌連SS都沖唔上 果首air raid 到而家都唔知發生緊咩事
hard mode 我會變弱智 平均跌5萬分
你係指HARD MODE練LV10既歌?? 定係練左LV8,9先

我都覺今代好撚ON9 解歌難左勁多
以前挖舊歌又得 解新歌都得
而家舊歌新歌 要用同樣既野黎解 又難跌
之前手痕拎左1,2首舊歌,即刻唔夠用,新歌卡住左解唔到

LV9真係玩鳩死班新人 勁易踩中地雷

今年我skip
得閒玩一鋪就ok

Jubility 10.8
Wonderwalker永遠得94

Neu

9lv歌都SS唔到?!渣ga

但次次去都好撚多人玩 至少多過上一代

我普通+-0.42都打唔齊 低lv歌推起啦

HARD MODE挑戰人類極限

我EXC仲未拎過
暫時最接近EXC係LV7果首君XXXXX
差1粒

但真心今代唔太吸引
應該唔會好似挖礦咁1個禮拜玩1次
可能1個月玩1-2次

same 垃圾到on9 我玩iPad都冇咁嬲

玩ppap就攞到

ppap great一下仲灰 咁短 仲要一樣$2一首

有無group入下
打左好耐嘅垃圾想搵人玩

兩鋪撞到corby大佬hard mode係到推緊EXC

CHOK人重有落igame嗎

好少 呢代太垃圾 同埋要玩switch 冇錢打機

我都係igame打喎 可能見過？

如果有幸igame見到個用ユビー子marker嘅人 就係小弟我

大家係邊度打開？

首prayer
不如刪歌

晒左首歌

又多一首永遠推唔到嘅lv10

要推分就 沙龍、菳、SG(原機)

休閒玩家唔係要推EXC其實冇壞制共震就得

sg

想問有冇歌推介for新手練accurate
依家lv8都係得80-85w左右

つぼみ打到有98

堆舊9lv全部推到SSS啦

我本身跳住打後尾先返去推曬啲8/9lv佢

不過要小心9lv有一堆舊10

沙龍

舊9有功夫老母喎

功夫老母姐
望下condor同crosswind

我指舊9降8個d
All my heart都好伏
舊8新7 都有shining star同日本少年伏鳩新手

各位sdvx解曬歌

LV8 你全部歌都打一次就會知邊D歌好練

condor根本LV13黎
到而家都唔知打緊乜

呢首打熟左佢個pattern 就得啦 簡單版既ZZ

口③②口
口④口口
口口口口
①<-口①

冇記錯天空之華一開頭係有呢種單手落三格

天空之華98 zz96
Condor得91 點睇

廚爆佢老母臭閪

ZZ反而SS
而首長期得S
打親果個pattern都自動手殘

condor 995
其餘2首得98

清係絲打？

做咩咁問

Jubeat咁少巨,講埋自己邊到打開相認其實唔難

點似maimai周街都rt13,14

我都想變巨

解新歌差粒紫色銀框,卡左好耐
用50粒普通紫先換到粒銀根本ON9
又唔比用金色降GRADE換銀
諗而個系統既人炒左佢啦

所以我棄左

Condor 995而其餘兩首98。。。
想睇下估唔估得岩係who

ok
即落沙龍推分

新手 lv6都覺得難玩，唔識活用手指

入錢就得

我得一首khamen break 有SS
次次出街打見到隔離班觸都好自卑

以前kick it out同AREA 51都幫到你...

依家就難講啲啦

仲記得初見kick it out SSS自己都嚇親自己

仲有好幾首94其實
vertex, camellia 堆歌, maimai個首doll play
不過目前長期離開香港只好轉戰ipad
kick it out 第一次打個陣仲係新手所以得S
之後都無再打過
唔好聽hi唔起

有冇巴打攞咗首Prayer?

Doll play邊度易
其實仲有好多好易上，天嘩、engraved mark、惑星
練下天地 轟乜鳩 宇宙戰爭 小惡魔2 anemone都易
有開sdvx歌嘅話 kirakiratime同unicorn都ok

反而因爲自己手癖問題 kick it out卡左好耐98 特登拆下先上到99

應該好多人有

如果分散連打打得準去推true blue算啦

我係去咗玩SDVX,但係都唔知點攞

打完每一局之後無論你係咪first tune就track crash都好打完都會有好多條bar比你揀，佢寫住左第幾彈FLOOR INFECTION果到就係

解曬啲歌sdvx應該可以打到13lv同埋輕鬆AAA曬黃譜

Floor infection

我解晒 打到13 但清黃譜就誇張d

入錢

無乜興趣 唔係有friend落嘅話 自己都不去打機了

呢個真

駁唔到

Flower A IX ss
Flower有冇教學

YouTube好似有段片係有個日本仔用ipad講flower既打法

去YouTube搵nanoflower

Croix 求教學

自從mk88執左之後就去smartgame打

兩間都麻麻地..

如果唔係SDVX要解歌我都唔會煲Jubeat

麻麻地係指咩 我覺得mk88真心幾好
又禁煙 又多機
旺角唔通去新之城咩 真係狗也不屌

行去油金算啦 起碼兩部打到

本港少有靚制

個人感覺沙龍同金禾D制夠靚
比D大神去EXC

打左唔知幾十場
終於跌左舊野比我解歌
解完即刻下一首又再卡過
屌你老母clan

我想問jubeat有無千本櫻
上網見到 但落去旺角唔見有
利申無卡

由knit開始玩
好耐冇掂過了

荃金？
我走去打石頭好鳩過

係自從天天執撚左之後菳啲jubeat機質素一落千丈,部部壞角就黎衰撚過新之

九龍最後清泉應該係沙龍,其次油金同埋SG原本果兩部

問konami

沙龍都比爆制撚佔領埋既話真係買平機票過日本打算

冇左天天呢d競爭對手
菳班撚樣真係唔會再整靚d制
冇咩必要都唔想再入荃灣

仲玩 等下代啦
今代完全唔知邊條撚樣諗出黎 係咪想做埋尾水執左佢

係，如果住果邊去長沙灣龍威/出sg算

不過依家都係旺角順路打多

沙龍/油金/AP/龍威/電廣
冇咩必要都唔去其他了

AP 不了

連AP都爛制？

點先算爆制撚?

拍機撚

見過D人EXC唔到就拍機 痴閪線

J_ _ _ _ C_ _ _

咪一鳩樣

港島有冇 要近柴灣
以前喺荃灣天天打
間中美寶
利申：依家jubility 11.71嘅渣渣

jubility開始唔識郁 卡左係10.幾

11.71都渣渣

無12嘅都係渣渣
利申11.9

收到風冇12唔可以話自己識打jubeat

將啲易推既10lv由S>SS應該上到11

或者去打吓10lv歌既黃譜會有幫助

點解回左兩次

咁點升12
我其實係偽11.9 好多人98嗰d歌我都上唔到
Air raid仲係岩岩好90

冇13既都係垃圾
利申 垃圾

Air raid 90都11 個評分仲係咁鳩

咁。。。我都有一版10lv上左99嘅
不過都有一版10lv未上SS
Air raid
stand alone
beastie starter
黃蜂紅譜
Overheat
Prayer
Chernobog
仲有首量子之海

rating呢d野唔洗咁認真喇
3S晒所有lv10
到最尾咪又係輸畀d綠譜

好難升11

10.幾要LV10拎SS就可以推得郁

我卡11.30

好多變態歌打完都唔知發生左咩事

LV10 SSS淨係得3首
true blue永遠卡係97

量子之海莫名其妙比我鳩到上SS

Chernobog 而首真係唔知打緊乜柒

我今代完左都唔知有冇得升上11.5

而家11.2

Jubility最高係幾多？
我仲停留係copious時代 近排先玩返
利申，10lv平均ss

仲未玩到9LV歌
有時見隔離玩10LV歌真係好想走人

True blue有97
應該好多上到98

應該個人差黎 我TRUE BLUE 97.8

唔知LV10點樣推上3S 仲有排卡

唔清楚
之前撞過corby 冇記錯佢好似係12.7定12.9

Chernobog個譜on9架

真心要我入錢打50次我都係上唔到SS

根本快到拆唔到要點打

打機講天份
你打1000次都無corby打10次咁勁
大家早日棄驚啦

所以唔好同D天才比

同以前既自己比就算

SET一個合理既目標,慢慢推上去

我目標係全10lv sss就夠 應該都7/8成做到
係差果d仆街要人背果d flower air raid
我prefer唔拆譜打

我用岩岩match中嘅例子答你

好耐無玩
呢代又出返jubility

其實係可以屌佢 唔識玩法學咩人打機

棄左啦 今代咁閪

今集jubility係點計

稀有d既omiyage除左買之外仲可以點拎？會唔會首歌玩得高分d就可以拎d稀有d既

運氣 放棄開pack4

pack3都未開晒

其實玩左兩年得一首10級SS一首SS+full combo係咪好廢 之前唔止兩首SS架，不過改版之後有d降左做9級

PACK3揮手區

睇你入幾多錢,玩得密唔密既姐
好多人話自己玩左幾年
但其實可能只係一兩個月玩1次

打左7年量子之海得S

想問下龍威幾點關上網

12點？

巴打有見地 我得兩首上倒SS就係天嘩同埋engraved mark 小惡魔2得94 #

呢堆見到都想掉頭走 唔撚推啦！

14 MASTER
13>14 hard mode

慢慢黎啦 7lv SS 8lv S到先上9

不過唔好揀堆降lv10黎打

14左啦 MASTER

有追開佢youtube stream 佢啲手元冇得學

見到成版10lv歌都係99果啲3個月都1000tune啦

我一個月100tune都冇

比佢降lv搞到得番一版

本身有6，7首搞到得番1首，前日先再多1首

我講緊SS

same

見D日本大神一年玩到萬幾二萬tune

saucer 定唔知saucer fulfill玩到六千tune

想問 依家九龍區 仲有無邊間係無煙同靚制既機鋪
想重玩返

金星？
除左條走廊之外應該係無煙

荃灣金星？

油麻地呀，岩岩打完兩盤，果度兩部jubeat d制都正常，除左右邊果部入錢難入d

旺角sg

有冇人知灣仔smartgame開左未或者幾時開

順便問埋black bullet同埋born to be係唔係冇左 揾極都揾唔倒

有

smartgame 開咗好似一個月
但係我上次去嗰陣間嘢開燈開到勁光 反光到同stealth差唔多

仲諗住聽日去添，都係去番油金算 灣仔sg有幾多部jubeat?部部都反光 我記得以前mk88都有d機會反光

兩部
我淨係玩過左面 唔知右面係咪一樣

好想要一舞既emblem

呢句野
硬係覺得唔知係邊度見過

一舞我老婆 勿相認

初見1tune EXC左ナイト・オブ・ロンド先係真愛

hold譜
不了

係咪個epass set做日本地區先可以係官網抽jbox

用開八達通

PASELI

有無人今晚出池袋round1

PREMIUM jbox+チケット
11枚

^ 咁呢個有咩用 唔該曬巴打

咦 冇野喇 眼殘自膠

搵起日本既朋友幫你抽啦

呢幾個禮拜有少少進展先由10.2x升到10.32

me 卡左係10尾好耐
而家推緊啲10lv歌上ss

想推Passion

點解係要介意Rating呢樣野
只要清下d lv1-6就應該可以輕鬆上11.5

有整數強逼症

咪係 狂打易既10lv都上到啦

玩遊戲 唔係比個遊戲玩

一代比一代小玩
有無人知新之啲機好無打？
依架多數過mk sg

年幾前係新之打過一盤，從此我唔會再去新之打jubeat 遠少少去油金啦

又唔想玩咁易好似玩教學咁
其實我諗我玩1-6都未必有exc

想問推SS既9級歌上SSS定係S既10級歌上SS易d升jubility 定係其實冇分別

唔一定要exc
想好玩d既可以清lv6-8
練好個捉per好過打lv9-10

今代唔抵玩 玩過幾鋪就知個坑好伏

今代好難拎倒冇既歌，上一代起碼garnet拎d冇既歌黎玩，宜家只係靠matching

雖然有jubeat shop，但係要儲omiyage都好煩

應該係後者易升D
我仲卡緊11.3
而排降返落去打LV9沖SSS,雖然對jubility0幫助
但感覺眼力同反應都好左 就好似時間慢左咁
我相信D大神打LV10係佢地眼中,D時間都係慢

Exc 8lv都無得升rating
打打下10lv就突然升小小

passion真係勁易98
幾時降格換返neu 同wonder walker上來

新手lm先
卡緊10.3 jubility

我都係10.32咋

依度d大神個個12.5以上
無12無人權

我為左日向美先而家仲打緊

LV9太恐怖了

11.3可能卡到成代完左都未沖到
因為我沖唔到D LV10上SSS

灣仔果2部根本唔使當有好過
根本打唔撚到
近鼓果部反光到豬西
近mai果部叫好少少

間機鋪係咩位
仲有咩陰驚

今日係新之打 壞掣既屌 連唔到combos
轉番過sg 爽好多

新之虧開架啦

新之無正常過 花mon震掣臭煙 同mai鬥大聲

小埋首9lv正一閪歌 屌你老母

都算難打 後尾個度好煩

成首都好難

玩左一次，96，成首歌都好快

兩great呀屌屌屌屌屌
個變速位幾乎穩great

變速位is最難
後面唔震制真係未驚過

埃驚打個小埋位 一拍落去隔離d音無撚埋

唔係沙龍制就唔好拍喇

8粒齊制 慣左直接拍落去算
心字型 H制 都係拍落去

係煩在拍完又要即刻打其他制姐

恋する☆宇宙戦争っ!!
970->>979688

VERTeX
969->977

jubility 11.30->11.34 終於肯升

有冇LV10易上SSS既歌推介

我上倒SS既話各位ching應該上倒SSD

SSS

點整呢舊野

一個叫jubeatbook既app

Ios無
有無咩網可以跟lv sort分

呢2首我都3s 但rating得11.2x
一直都冇追開 但其實點計
利申 改完版lv10得番10首3s

Vertex有98 應該好多歌98到

冇98都推0.04 捉摸唔到個系統

重量不重質?

你幾首難歌 JOMANDA ドーパミン Sol C唔識串 Job 2都有99但其他新歌未開譜/未推都好似唔會升

換左首passion 98左佢先啦

點解天嘩乱舞 anemone 同passion可以低分過上面果三首

我3首都低過轟 點睇

廚幾tune就有啦

到底true blue推到998係咩心態

覺得天嘩乱舞拎SS果次都係靠人品，anemone有個位唔係好識禁，passion覺得唔係好捉得住佢個beat，好多位禁得唔準
其實上面果三首好易，之前都有ching講過易玩，最頂果首玩左兩三次就SS左

試吓打Daily Lunch Special

垃圾歌

未打過 聽日試下

一講完就推左700分

想開Passion
係咪要打好耐

好快

仲唔快啲多謝我

AREA 51 SSS到既話可以試吓推埋GIGA BREAK?

GIGA BREAK有冇比KONAMAI掟左落9lv 換左代之後未打過

有，你好醒目

Gigabreak我得96 又係垃圾歌

反而想問吓邊到仲有舊代機,想打返次風神雷神

真·痴線佬

true blue幾好聽，不過尾段難玩 紅譜得929

有無人去菳

呢首好聽又好玩

條氣唔順，不了

Do what 9

旅終扑野之夜 979

你地打迴轉係用隻手滑左佢
定係換手逐粒逐粒禁

我到而家都唔識迴轉 見親就手殘

睇咩歌

ケッペキショウ
９７９７６６ ＦＣ
最前同最後打得唔夠準。。。太心急

Same here，我係用手滑，就算打直成行連續出我都係滑過去，打橫就會左/右手各禁兩粒
利申：全部都禁得唔準

呢隻苦手歌 上左98算了。

玩家留名

all 滑制
利申：懶得練

菳整機師傅名句呀

Flower

左左右右
右 左
右 左
左左右右

Jomanda就掉轉

唔撚識轉圈

十年都無去一次
琴日咁岩經過菳only 得幾部打得

近呢三代都無恆心開歌 打極都係舊歌
依然都係唔想玩hold掣歌

荃天都執左
冇左直接競爭對手洗撚整制咩

藍村新手lm
陣間去推pow

得沙龍D制KEEP到

希望大家好好珍惜,唔好拍機

綠team一開波就輸緊

pow係點？即係幾條村既pk賽咁？一定要玩入pow入面d歌先有分？

唔知
我今日只係打指定曲
每首30pow
夠300pow就開到Chaplet[2]

綠隊巴打 因間去撐你
禾地有corby神 怕閪咩

獨力難支啊ching

遲D參加下先

corby係咩色

綠色

想問下打1tune拎到幾多POW??
純粹想解歌+拎獎勵

好似30

Chaplet2譜又做乜閪野呀

hold譜？不了

hold掣好玩wo
玩左咁多年都悶啦 叫做有新野

放得好咪好玩囉 放得唔好咪糞譜囉

天空之華呢d咪hold譜良譜
Too late snow2 prayer呢d小學生譜

天空之華同too late snow2都唔識玩，冇prayer

how about lunatic princess
突然諗起呢首歌

正常hold譜
但調返轉太簡單既hold譜真係唔出好過出
比如Hunny Bunny同towards to the tower呢d

bunny bunny得兩個hold既音真係經典 mirage if the mirror好似都係得好少hold既音，仲少過towards the tower

of

hunny 手殘到呢

mirage of the mirror最鞋係24分連打
冇左個段既話連lv9都未必有
但佢開頭個hold都叫做要記住點撳
hunny bunny個類真係

hunny bunny其實可以果兩粒hold變做普通音玩佢個前奏，跟住一上一下兩粒音果d變做hold
純FF

冇左個hold直接撳同押算喇

竹取飛翔 難位不在hold

今日係ap見到隔離部手機痴住左個 貼紙
係咪巴打黎? 見佢打得好肉緊

我捉唔了hold果下個beat

如果首歌無晒d 24定32分音 就可以exc了

如果首歌冇hold
lv8見

最少hold嘅歌係aleatrik
粒hold重要係可有可無

In 美國寶 I trust

美國寶d機都ok既，不過個場有煙味
In 油金 I trust

成日一到放學鐘數就有兩個中學雞咬住枝煙過黎
隔離又有時有啲大叔食

In game world 尖金 we sad 銀星埃7s
不過執晒鳥

game world係咪北角果間？小弟第一次入既機鋪

mk88+荃天

係 都係我第一次入嘅機鋪

孖8就算啦 執左都唔心痛
荃天好少落 所以都無乜感覺

MK88可以食完飯成群人落去玩

我會prefer 菳

旺角易就腳丫嘛

終於12.0 有人權了

今日4首歌rating up都仲卡係10.34冇郁過
好辛苦咁推左smoooooch 2譜上SS

油金d制廢左好多

毒撚唔出城 去埃驚打蒜

有冇手足係用IPAD PRO玩JUBEAT
還原度高唔高

手感一定差得遠，個mon又細d
利申:冇玩過

拆譜有用

街機99嘅歌變96

仲有imsh嗰類歌根本打唔撚到

吓邊部琴日打都無乜野
不過之前見過個爆制撚 p唔到就大大力拍落部機到

打個H自動震走粒
你話呢

有無巴絲解咗アガット2

左定右個部

右

推一推

如果首glacia係1譜就應該開到

agger

個rating卡係8.5可以點算
利申 新手

買iPad pro

熟能生巧，入錢玩多d

一個星期入最少五次機舖 每次$60

一年後你都可以係corby.qs

點解我入左咁多錢 連首lv10 exc都無

重有ausretious守第2關

爬山爬山

hard mode完全冇挑戰既希望 小弟連hard mode lv7 先得93萬分

新手一開始應該打咩好
我LV4-6 果D 都唔係咁應付到

另外玩ios 果隻jubeat plus黎練得唔得

咁打LV3-4 但我果陣新手都係一黎就打4-6

JUBEAT PLUS練OK 新手一定岩用

新仔果陣已經用lv7黎練，平均得C
不過宜家玩左兩年，jubility都係得10.37

你地練果時care唔care 打唔中斷左combo

我個同學一見我斷左,係咁恥笑我

前面唔care 打得夠準就OK
後面開始就CARE,每MISS一個都令到SSS難拎左

我hard mode負碌打惑星拎過965
正常10lv都係90-93

我覺得full combo仲難過拎得高分
不過反正就算你夾硬full combo，都未必高分
試過打engraved mark 紅譜，record係SS，之後夾硬做full combo，得番92萬

M歌full combo得90

我會集中粒粒都perfect,打完之後其實在意個分多過combo,不過combo都計分唔好斷得太過份

打7lv黃譜開始啦 由B推到S就打8-9lv都係由B推到S 之後再返去7lv就SSS到

講真第5座山解歌就算唔係hard mode我都好難解到
hard mode根本冇希望

ausretious hold譜好嘔心
hold到我有小兒麻痺症

頭先打smooooch・∀・ 1譜由B推到就黎94萬，jubility升左0.03，上到10.40啦

負碌980過一次 之後97都冇

1譜唔識打
2譜易幾倍

呢句真

入錢變強=真理
我今季暫時玩左500tune咋
但見到D韓仔日本仔已經玩左5千tune

不過都係要睇天份

玩左708tune都係廢到嘔

無聊問下，各位ching係咪通常都用 corby用果粒掣？我由prop開始用佢預設果粒，跟住就番唔倒轉頭，用其他掣就會炒晒粉

marker用死一隻就得,夾硬轉只係自討苦吃
最熱門係corby果隻相機快門
跟住就係花, 教堂十字架, 藍色閘門
亦都有人用D冷門marker

evans 好撚癲打左1X 次ADVANCED 都上唔到A

唔好打住啦
打其他歌打穩基本功先

就好似我而家都冇乜點打殺人蜂果堆killer歌

不嬲都係用iPad練

我用

基本上入坑係邊個就係果個
但你比閃電我打都打到

Roll the Dice 戇撚鳩譜

買左ipad玩返 plus ，屌你低分到得番A, 隻手好似小兒麻痺咁 明明以前打街機有SSS

以前係6-7年前

8級玩唔起就落番6級7級先啦

Same 個觸感唔同

有冇人知plus有冇得set靈敏度？

可以set到有delay

想問下AI而首歌點拎

報KAC

而家仲報得??

咁我報黎拎個參加獎都好

點解油金左邊果部jubeat成撚曰死機

年年都應該要即刻報左先 拎歌呀嘛

前提係啲rt13全制霸癲佬將首AI推到990k我都仲未有SS

Sg啦

上年都冇報,見到咁多癲佬廢事獻醜

上年有咩歌拎???

真心一去左hard mode就覺得jubeat變左另一隻GAME

而度有冇人Roll the Dice係自己解出黎

我都係靠人地send過黎，但係見倒好難咁，唔敢玩

其實點入hard mode

我ran返黎 好撚難

打course 就唔洗加錢
平時自己揀歌就加$2
建議新手可以全開唔好蝕比konami

係ipad pro玩同以前係ipad air玩既分別真係差好遠
連個delay setting都要搞勁耐

即係點 要買konami卡？我平時用開八達通

咩叫全開

但IPAD PRO大好多喎

玩唔慣

大家早啲棄驚啦
打幾多都係唔夠啲韓仔日本仔玩架啦

jubility 11.30用左半年,500tunes左右 先沖到上11.40

愈高愈難上正常

好想有種突破瓶頸既感覺
好想瞬間將SS既LV10屌哂上SSS
但每首都有伏位

分享下,
copious 開始玩,
最多打到 8,9lv,
一路玩都冇進步,
玩到saucer放棄,
依家玩其他音game

順便問下依家仲有冇傳導

而家你單機玩都可以拎到歌
所有歌隨機配對
連機玩亦都可以傳導

明白,
唔好成日玩果陣時諗住追分,
當放鬆下個人玩,
另外有冇玩下其他音game?
玩下其他音game對捉拍子感,手眼協調都有幫助

即係長押譜都可以傅導?

係

只係今代果d冇得傳

除左roll the dice

不過今代好似比上一代更難拎倒新歌，上一代可以靠garnet，今代要靠自已拎omiyage買歌，稀有既omiyage又難拎，matching又難拎新歌，等konami出新歌又有排等

我都無進步 好想棄驚了

渣ga

jubility升左0.01算唔算有進步

其實大家係篤定係拍

兩樣都會㗎喎 個重點係大細力啫

近排有冇人去過油金打左邊果部？覺唔覺有粒掣好似壞壞地，左至右第三行，上至下第三粒

10lv要上SSS嘅都上晒
淨低幾首連SS都上唔到嘅歌 好似一世都上唔到咁

硬到仆街

10lv制霸再棄驚都未遲

打到konami執笠都未棄倒驚

推一隻exc都推唔到

i know that feel bro
有D歌一睇就知玩得耐最後都係會進步,可以上到SSS
有D歌睇都睇唔清就卡係S

如果舊版D LV10冇降到LV9既話
EXC一隻可能有希望既 要5年時間+幾萬蚊囉

又唔洗十幾萬tune咁多既

20000tune差唔多啦

Move that body 3G

小弟prop代開始玩

到而家先得4千tune左右~

其實唔洗同D勁人比,佢地付出既肯定多過你

同自己比反而最開心,每次見到new record都有D感動

我覺得以前LV10最易EXC應該係kick it out?

想當年被譽為最易玩既10級歌

唔覺
睇左譜先推到勉強99
太慢
我用ユビ子marker睇慢歌亂打好弱

用ユビ子玩既人應該唔係好多

Lm 好耐冇玩
唔知i-game d制仲係咪咁好呢

好想玩SDVX啲歌

我廢 你認唔到我架啦

每日都落去打一鋪嘅人答你 唔係

今代咁撚閪都每日打真係服左你
一個月一鋪都嫌多

上代就抵玩 入錢就開得
今次儲碎仲要一鋪得兩三粒

move that body 3G都廢

屋企落igame 3分鐘路程

無1000000都談唔上識打隻歌

屌好撚幸福
我都想屋企樓下就係機鋪
咁樣我都可以每日打一鋪順便拎daily bonus 果D靚碎

次次都拎好少

今代難開到仆街
又要分顏色邊

天華亂舞 97 升上 98 , jubility +0.00
broken 968升到975 , jubility + 0.01
broken 975升到978, jubility + 0.01

唔講啦,粒彩虹色 彩虹碎 卡到2046 仲未拎到歌

講左咁耐得呢個真

紫彩我屌你老母

迫我日日打，解完首mid night 之後差唔多一個星期都唔打一次

每次floor infection要dum幾多錢先拎到1首歌??

到而家1首SDVX連動都冇拎過,我又唔玩SDVX,又貴

8鋪開完一set 一set一般3首
Black or white當一set

我平均要推兩隻98先升到0.01

前幾日分都冇推過
升左0.01

求其撳，竟然出D咁既野畀我

又一個大神

垃圾分黎
呢度求其搵個都有990k ok？

搞乜野宜家油金d機咁撚垃圾下次真係要試下轉場

已經忍唔住 轉場算鳩數

電廣都係

近排玩返 10都上唔到

頭先去左smart game，但係好唔就腳

打8lv歌搵返啲肌肉記憶先啦

兩日無打機了 感覺良好

8lv歌都好難打,
space carnival個開頭同天空之城個尾打極都唔識,
蛋包飯開頭成日甩,
kira kira station 中間成日比佢呃到打唔到

試吓比夠三日佢

唔好笑啦

依家旺角個邊仲有邊到有靚制打 油金都收埋皮?
SG個幾部唔係都壞制咩 金雞點睇

睇住JUBEAT官網果個樂曲資料
幾多% 咩GRADE果個
由 C B A S 一直向右移 而家移到S SS SSS EXC
果種感覺都幾正

呢到求其搵個都10lv制霸啦

你打啲8lv都唔係8lv黎

SG尋日玩過maimai對面果兩部又冇乜野喎 油金呢，尋日去，右邊果部有粒制係咁自己跳，左邊果部之前去都覺得有粒制虧虧地金雞……未去過，邊度黎

天空之城我都carry唔倒，2譜仲要係呢個版本由8級升上9級

只求有生之年可以將堆S左既LV10噁心歌推上SS
CHERNOBOG
Megalara Garuda
ドーパミン
stand alone beat masta
sol cosine job 2
glacia [ 2 ]
Beastie Starter
負けないよ… -Runners High-
OVERHEAT - Type J -
Cleopatrysm
Sky High

BTW WIKI話 IX 係LV10最難之一 , 但我覺得唔夠上面果堆難
另外WIKI D大神話ナイト・オブ・ナイツ 只係屬於LV9上位
但我打極都打唔好而首歌,次次都跟唔上D節奏,好似打殘左隻手咁

我差紅譜蜂 三首guhroovy overheat prayer
同埋永遠唔識打嘅量子之海

小圈子

我好似得sky high 紅譜S左 有冇人同我一樣覺得sky high紅譜易玩過黃譜

紅譜擺明hea整
重衰過yellow head joe

黃譜不嬲公認難過紅

我個譜差唔多分
黃頭祖就 紅譜99黃譜得97 平時打得96

大大肯定rt12.5

12.5差唔多要所有lv10上SSS
12就有 12.5無撚可能 留番比啲痴線佬玩

IX 98唔難 上面你果堆仲難

有冇soundvoltax嘅巴打
新手想轉pc 好似konami有付費download？

IX快歌 打唔到

Exusia點撚樣左8右8打

屋企附近冇機鋪想解每日獎勵拎歌都特別麻煩
今季作業味好重

希望佢冇乜人玩 下代改返
儲碎真係趕客

上季真係爽
PROP加入既我
上季挖哂所有舊歌咁濟

今代開歌幾濕鳩都好
都唔夠saucer個種食飯咁低能
btw，到左而家我都係覺得saucer fulfil既開歌方式最好
可以傳+靠錢換歌+自選side dish

講開歌濕鳩 copious諗認第二無人敢認第一

saucer濕鳩好多
每月打2鋪=齊左上個月既歌

逐個譜開喎copious

連機揀紅譜is ok
copious開創左傳導先河
畀錢只需要focus係今代既歌度
唔洗愁d舊歌要開餐死
除左好撚多bug之外都還可以

反觀saucer儲大個雪櫃
但之後一首smooosh就食晒你

Saucer係戇鳩在歌換得太快 打得少個啲好快就無得開個隻歌
同埋smoooch second heaven V（係咪仲有宇宙戰爭）難開到傻

成功將smooooch 1譜都推埋上SS

1譜好撚難 不打了

saucer開歌？不了
每個月R frd出黎打2鋪is ok

SS左一場之後又跌番落93萬 2譜易玩d，不過我1譜record高分少少

garnet已經拎倒好多歌，會唔會玩就另一回事啦
今代呢
我都係prop先開始玩

成班溫室小花比qubell寵壞左

qubell個system係set得好姐
而今代係集大成

香港仔珍寶有4部機
2部d機都係壞既

灣仔sg一部反撚晒光，一部d制好難禁，港島區仲有邊度可以打jubeat

港島jj rip

打鋪機都要過海

目標:季尾jubility 11.50
0.01咁升真係好有FEEL

me目標=開到アガット[2]
利申：等傳導

hard mode 太嘔心了

卡左好耐10.90

12.19

qubell真係良心作
今代直頭戇撚鳩

我得10.48 睇黎連登都冇人低過我

so勁

一定有嘅 希望在明天

me得8.54

Me 得2.13

張玩過一兩之次嘅八達通

me認真的

數字係8.54
實力係12.54

有無巴打起龍威打開

don't ff too much

推左兩首10級歌卡SS，jubility先升0.01

prop開始玩，依家少玩左，10.4X

唔打hard mode上13
1.Distance

代開アガﾂト[2]ok？

上13得某5個

4個先岩
起碼有20首10lv exc

堆13點止廿首
12尾嗰堆都已經唔止廿首

其實有12尾就已經問鼎全港頭十
有13基本上閒閒地都999k avg

11尾都全港頭百啦，辣殺驚矛人玩

小左好多人玩啦 舊個批走哂

distance

Knit一出打到依家都無10lv exc 自殺了

我覺得LV10 EXC到已經唔係人類既境界了

我拜返你轉頭就真

個腦裝屎

Sdvx唔係人打 不了

DEAD GAME

我覺得根本無可能
其實已經熟晒個譜 知點打 但總係要出幾粒great
係好講天份嘅

已經知道有兩個痴線佬係度了

K字頭家R字頭

定*

投K字頭一票

K.

K.W

K.W-

K.W-I

K.W-IN

K.W-INK

KY

大佬教禾玩16格

幫開アガツト[2]ok？

周街搵個都開到啦

講笑

廢渣表示scars of fauna[2]都開唔倒

我連白雪公主[2]都開唔到

我連月叢雲[2]都開唔到

scars of fauna[2]真係周街可以搵個幫開
或者自己突破下

我連第1座山第1關都過唔到

吹得有d過火喎ching

幾時先開番sdvx
馬歌都無

每日都開鬥廢大會

沙龍應該冇人開唔到 可以去搵人幫手

1首SDVX都冇........

冇玩sdvx但係又好想要sdvx d歌

アガツト[2] 永遠都開唔到

唔知拍機一有無上連登呢？

伸延閱讀

第一個回覆就係

其實班韓仔日本仔當中係咪有D人買左成部機擺係屋企

應該好少數，但佢地有半價日又點同

半價日

千日前round1 jubeat 100yen兩credit

棄驚 棄人生online投胎過去打

韓國都係500won 1credit（上代），圍番港紙3.5

一齊投胎未

唔怪之得d人去旅行都要日日煲機喇
原來咁抵屌

唔好話特價 唔執都偷笑

千日前round1咋，沖繩嘅round1 100yen 1credit圍番仲貴過香港
所以啲人有錢打機無錢食飯

岩
香港唔加價唔執已經偷笑
執下執下可能得返爛制機鋪先有得玩

機鋪愈執愈多，第時打機要搭飛機先有得打

大家可以入去呢個post睇睇

厚面皮死狗公爭人錢唔還仲聲大夾惡

呢條撚樣已經係jubeat界岀晒名，成日大大力拍落jubeat啲制到，如果有街客跟機就拍機嚇走啲人，又或者無視跟機既人連coin

香港已經冇邊到有得打，仲要比佢咁樣拍壞啲機，真係屌佢老母 (佢試過拍機拍到比北風gameworld blacklist，由此可見佢拍得幾過份 )

如果有人係機鋪見到佢拍機，唔洗比面佢大大力屌佢老母

因住人地叫你負責任 report你facebook呀

點解你地會忍到佢
由copious初出道個陣已經唔想采佢

宜家唔撚忍 日日屌佢佢就淨係識笠水
兇人嗰陣就係威係勢，比人兇就成隻死狗咁一粒聲都唔岀

得返爛制香港唔會再有人EXC到

你地講個啲【2】係點開

上jubeat wiki睇啦，玩nobolot開

人地要報警了

解唔到就搵個jubility 雙位數既幫你開啦

多數都好好人

我雙位數幫唔到自己開アガット2

アガット2座山真係好唔友善

都係個句，glacia變番1譜都仲有啲機會

3首夾埋2,700,000相信jubeat好多人開心解

不過我都照樣解唔到
因為hardmode我打LV10會跌到得返8X萬

Hard mode平時我B
唯獨惑星比我上到96hard mode

2首都變晒1譜ok？

街抗2千分先拎哂所有歌
我打到1千分已經悶

返學去左油麻地金星
d制勁鬆

你有冇爆曬佢

兩部機都收晒皮啦，去sg好過

今朝去左沙龍打左鋪
d制鬆到我以為會震制

比右手邊兩部震左1gr

me右2冇震

如果d制要大力先感應到
部機係咪收左皮

唔知，問下菳

希望大家珍惜D制
我用緊corby既流派黎打 所以好輕力 不過我實力係corby既0.000001%

最慘有d制要大力打

係呀 屌痴撚線
係咁MISS,我心諗我明明禁左
仆你個街, 禁兩格組合鍵, 一格有一格冇 ,但我又唔想大力打

無去油金一排 d機廢左咁多既

我有份打壞油金 由佢好打打到而家唔好打

btw爸打 係金星見到整機佬嘗試叫佢整 應該ok
曾經係鑽石山見整機佬 佢整刻成套換新俾我打
連個喇叭都較返正常 唔會極重bass

整機佬係咪走遍全港機鋪

我自己打過覺得最爽都係沙龍

呢2，3年就係
以前

都係創聲好

又黏立立 又壞幾粒制
灣仔果部仲好打過佢先慘

灣仔邊度？smartgame ?都係虧架喎

前明將舖位
嗰兩部係來自mk88/gamemax

間野叫咩名 唔熟路

打開美國寶/power city揮手

灣仔道230號SmartGame

灣仔smartgame左邊反晒光，右邊有幾粒掣又虧虧地冇咩反應咁喎

下個post #1係咪應該加返個新手注意事項

唔讓機駁比人開年已經係街機既日經

特別係唔多覺jubeat會有新手玩

有排先1001

我唔知呢啲垃圾post會唔會有人mon啦

唔想睇廢話就直接睇最後一句

不過都提一提少打音game或者啱啱入機舖既你

千奇唔好起人地打緊首歌既期間跟機

我都唔介意做埋智障

打緊既定義係指人地拍緊啲制

又或者見到online matching就唔好衝出去柒啦

同埋有人跟左機（放左個$1起喇叭）完左就記得讓機啦

如果唔小心睇唔到入左銀可以禮貌咁叫人比返錢你讓機

上面啲野全部香港音game適用

題外話

跟機個$1唔好放落個screen 到，亦都有傳說話你有10lv歌1-3gr放個$1落去下tune會E到首歌，信不信由你

同埋見到有機冇人打多數壞制，可以打完passcode 試左制冇問題再入銀

其實點都好 有禮貌就唔會比人開年

得班old sea food 起到推

都幾想睇吓新手打黃譜想推分但打極都打唔齊果種感覺

而家好似好過舊時

舊時係幾耐之前 我一月頭去果陣好唔掂

Mo jor rb?

擺埋咗一角閒置

我噚晚影㗎 應該係最近加紙過濾反光嘅

Rb>>>>>jb

因為多咗兩部頭D Zero

2月2了
登入都廢撚事

太凍了
我好似兩個禮拜冇玩

新人來推po
由中二三開始打ipad版到十六歲入機舖打 原來都打咗差唔多六年…雖然比起其他大佬算係好短

原本成三四個月冇打過，早幾日心血來潮走咗去旺角sg打，一打D癮又翻翻來，連續打咗三日，啱啱好洗咗180蚊

rb好似就執

繼續支持

仲有成3百幾首舊曲未復活點會咁快收皮
利申 rb玩家

rb應該就收皮la,好傷心 我玩左rb jb 好耐,係時候接受現實

新手入坑3個月
已經打左500幾tune會唔會好過份？

唔會

玩左無耐既新手入黎留名

機鋪年三十會唔會收爐?

玩左jubeat半年路過
玩極都s唔到EXT megalara Garuda

玩左2年得B，不過平時冇練呢首

rb到而家都玩唔到10+(舊時代)歌

半年

唔好勉強自己夾硬打而首歌
打其他LV7,8,9既譜同HOLD譜練好基本功先
打多半年再返黎打EXT megalara Garuda 應該會有D感受

機鋪多數初幾開市??
初5開未

會關架咩

其實sdvx果d歌點樣拎倒？用同一張玩八達通玩下sdvx就得 有幾首sdvx既歌都好想要，但係又冇得傳導

堅?

floor infection果陣用同一張卡玩SDVX
6蚊好似3tune
3tune完左之後有得揀將D能量充入邊到
充入jubeat floor infection
好似充3次就拎到1首歌

淨係玩過1次SDVX 同埋未拎過SDVX既歌 所以等其他人再解答

BTW 今日年初一機鋪真係會開咩

岩岩係紅磡ap打完

呃你做咩

KAMAITACHI EXT 上到95萬 +0.01

glacia [2] 上到95萬 +0.01

Beastie Starter 上到95萬 乜都唔加

我jubility終於11.50

下個目標:11.70 有排

有一場連續推左幾首10級歌由A上到S,jubility就由10.51跳到10.56
幾時先上倒11

老屎忽報到 2009年起玩左三代 而家經開機舖先會打下舊歌 我想問而家除左荃灣仲有邊到多機

Beastie starter點上95...

而首我鳩打

我仲要大部份時間都左8右8

左手邊3連音用corby果種 單手打法 (中指 食指 姆指)

每次高潮位打到我變痙攣仔咁 係咁鳩打 -6打到95 但係唔加Jubility

我上左12 bs得93

冇新歌=冇人玩

開季到而家仲未拎到Midnight xxx

+1 差一粒彩邊彩虹先可以解

thor's hammar 你地覺得難唔難打

點解我上唔到95

個轉圈前都唔難 好似係

jubility真係無止境

到而家見到LV10程度既轉圈都係手殘

SS

SSS=12

VERTeX 成功推上SSS
轉圈果到直接用手滑 -6比我全黃

蟲の棲む処 推上SSS

broken 同 true blue 打撚極都推唔上SSS 有D位唔識打 識打既位又唔夠準
最ON9係首 true blue ,差 22分就SSS

今日差613分就推倒勇敢な髑髏上SS啦

98

true blue最難係開頭左右斜上加轉圈果度

Broken易好多wo

卡11.83路過

應該係我打殘左首歌

仲有首東方LV10騎士之夜 , 個個都話易, 但我打極都仲係得94

反而 IX 比我推左上96

唉

新手玩真係好老尷
講緊打level 7/8既譜 仲要甩晒combo 係c同b之間浮動
最緊要係親隔離同跟機個個都識玩

有勁人係隔離真係有d壓力 lv7 C都差唔多架啦，小弟有個fd第一次玩，lv7係20萬都冇，lv3先得60幾萬

點進度 有時玩極個首歌都係睇唔到個part位係點撳

玩多d，上網睇下人點玩，鍾意首歌就聽多幾次

玩得多D grade就會一路向右移架啦

C B A S SS SSS EXC

開始移緊 之前係咁試9都係C D 今日落返7，8玩竟然有A/S
Btw係金禾玩好老尷
係度玩綠譜 一玩即刻有人跟機

我覺得唔好咁快打LV9同10住
最好係LV8留一排先 將D容易既歌打準佢

而隻GAME 準度>>> COMBO (雖然去到最後兩樣都重要)

習慣打中P點,打多D黃色先

所以一定係由低LV開始打起,打穩基本功

LV8拎到 SS -SSS 再上去打LV9都未遲 不過而家LV9一堆妖魔鬼怪 小心

廢渣表示就算唔計lv10降lv9既歌,都仲覺得有d lv9仲難過lv10 鬼畜妹到宜家都係得90萬

我LV9都仲有好多留係S果到

返屋企撳下瓷磚更稱心

鬼畜難個頭咋嘛

我係中間撳唔準

有冇可能IPAD MON + 淘寶掣 咁樣還原度應該最高

Lv8 入門試下打super stream,空色デイズ,つぼみ,Summer Holiday,SILVER☆DREAM呢類歌練好基本功先,
不過個人覺得有唔少LV8都有難度

或者再降下LV打 6,7黃譜囉

lv8好多都未做倒SSS

個人推介 Little Star

Condor

得97萬

推埋佢啦

HARD MODE=13

???=14

HARD MODE上13難D 定係 打LV10難歌上13難D

非HARD MODE 極限係13.50 即係要LV10 最難既歌EXC哂

咁13.0 應該都要990k 或者995

14 = HARD MODE EXC

拜一拜JUBEAT大佬DISTANCE
特閒指點下小點

其實打到咁上下都係一個通病其實黎黎去去

當你開始睇清楚d制之後 放慢黎打就會推分

九成係打太慢

有D LV10地獄譜到而家都仲未睇清D制

邊d先

有d你要睇譜啦

garakuta doll play

拆譜啦

有冇大神分享下D容易推上SSS既LV10

暫定目標:

†渚の小悪魔ラヴリィ～レイディオ†

要打岩哂D組合鍵就可以SSS, 暫時仲未特登打而首歌,仍然卡係965

Cosmic Hurricane

最尾好撚難打

Broken

可能我音痴,打極都唔夠準

呢首好撚正
落8lv真心on9

又唔係太難，落lv8都合理既

LV9萬年魔王 : condor , Macuilxochitl , Slang

LV8萬年魔王 諗唔到

Sandstorm

淨係玩過jubeat ripples
而家應該唔識玩了

入番坑就識玩架啦

打到1100tune抽到第一個五星囡囡頭像

好耐之前抽倒小惡魔頭像

in the name of love都冇份？

抽開3星垃圾

有邊D emblem係要限定期間抽?

bisco？

前日試咗sandstorm,
個難度根本唔係8lv

怪盗

首歌好好聽

唉用4色彩虹換雙彩虹解撚完首midnight
又多左幾首,首首都唔夠用,有生之年
好彩我挖礦果代拎左好多歌

Snowgoose

trueblue打極都上唔到95

而家先知銀色手信平咗一半 終於可以買稱號開Nostalgia首歌

一改完即刻開到midnight city

ヘンゼルとグレーテル
Last Dress
Never See You Again

我驚今代完左我仲未解到 話咁快就4月

究竟mk仲有無一部機係無壞制！！！！

smartgame算係清泉黎架啦，不過有一部都虧左一粒掣+一粒掣反光

30粒彩色，癡撚線

原來有jubeat po

利申saucer果時戒機成功

入番坑幫手推下po啦

Diastrophism 978差少少98

留返D機會比後生啦

對上一次打已經係上年年尾
仲要係去日本旅行果時打

最後果段自動手殘+腦殘

廢渣表示得91萬

我就話smart game得一部叫玩得下，其餘3部都最少有一粒掣係有問題

玩開maimai斜對面左邊，右邊反光加壞一粒掣，不過另外兩部自閉位好似冇咩問題喎，係較得光d啫

打開自閉位果兩部
機況良好

唔鍾意自閉位好似好迫咁

sg凹位2部個位熱到pk

打jubeat不嬲都熱，打到出撚曬汗
利申：自問玩得比較大動作d

記得有次荃金壞冷氣
桑拿浴室咁

JUBEAT根本體力GAME黎
打LV10快歌密歌打多幾首一定出汗

諗起以前冬天mk88簡直係避寒中心

jubeat都有po
由每日落去打 打到一星期一次 一個月一次

要將D LV10推上SSS真係難 每首歌都有唔同既位要注意

我連LV9既易歌都打得未夠準

唉,瓶頸位有排卡

睇巴打係邊類人,
如果係認真想推分就背譜,
同埋有冇玩下其他音樂game
順便可以練下捉PG?

屌佢老母，原來sg自閉位都虧撚曬

我當聽電音+扑傻瓜遊戲 唔會特登背譜
打個機都係想輕鬆下 無謂為咗隻game唔開心/有壓力
當然你話有時差少少ss/sss 實會dum春嘅

旺角唯一嘅清泉都淪陷

吓 咁唔出去了

自閉位右邊有幾粒掣冇咩反應，跟我機果位ching就話左邊都嚴重震掣，得番maimai斜對面左邊係玩得

咪玩啦 jubeat都叫體力game
maimai先叫體力game喎
10lv冇咩邊首出汗

初見+ HARD MODE 既分數

= 我 無數見 + 普通MODE 都未必去到既分數

咪玩喇
問過DDR未呀

正想講
班人跳親都濕撚哂

4月1

其實咩黎 頭先twitter 見到

即係4人連機果陣d掣有機會變成咁撚樣

手提式jubeat

新手岩岩開始玩 打lv7千本櫻卡左B grade成日 有咩方法上到去 成日perfect 唔到

熟能生巧，入多d錢比Konami就得架啦 除左睇住d掣，仲要聽住首歌，跟住拍子黎玩
利申：jubility 10.65廢渣

前幾日開始玩 依家晏周一次夜晚一次去交學費 沈迷左
硬係捉唔到個timing

可以試下唔用預設果款，用其他marker（例如corby用果款都好多人用）不過如果習慣左改唔倒就算啦，我都係用prop果款預設marker用到宜家

聽日去果時轉先 唔怪得之睇其他人玩果格野唔同樣

我自己用jubeat knit果款marker嘅，貪佢就算聽唔到拍子都可以睇黃色部份多就㩒落去
或者你可以練吓其它歌先，翻翻去打就會發現進步咗

主流都係花同shutter
(擴散/集中既分別)
花火/其他default係少數
你見到有人用cyber(無印default)一定係老屎忽黎

推花花marker 無敵

default黎講
ripples應該係最多人用

7lv 可以打下silver dream, albida, kick it out, mynarco捉timing

見到D頂尖日本仔韓仔一代可以打成幾千至上萬tune 真心佩服

肯dum $ 同時間你都可以

目前心願係香港D機鋪唔好再執

利申：用ripple，因為以前iPad用開用到依家

d機愈黎愈虧，就算唔執都唔知去邊度打

用緊粉紅色好多格仔果個

有冇比較容易嘅9lv歌？
發覺自己成日睇唔切

要易既Ran lv 7,8喇

易既都跌哂落LV8了
打LV8啦 LV9太多妖魔鬼怪

過食性:アイドル症候群
白い雪のプリンセスは 1譜
羽根亡キ少女唄
放課後ストライド
バビロニアの旅人たち
我自己打得比較高分少少既9級歌，其實過食性黃譜算幾易打

好,聽日去玩下先

想當年首10000000000出左冇耐推到999

未推到exc就棄左坑

遺憾一首10lv exc都未有

入左e pass個ac都唔記得係咩

有時隔幾個月都去打一鋪過下手癮同心癮

聽巴打們講轉左個marker真係好左 可以打到lv7-8嘅歌
但有d7-8嘅歌仲易過6 屌

咁你要用死一隻MARKER唔好轉了

等如10LV有d易過9lv

in the name of love 8lv
anemone 10lv

因為有d唔應該降落9級既歌都比Konami降左落去，wonder walker算唔算呢

幾時會改下一板?

係 好on9

問左crosswind未

你預7-8月啦,因為上代都係推到7月幾先改版

玩耐左先想轉marker...

我都幾肯定改版前都拎唔到今季最尾嗰4首歌

拎左一首

冇人推post 前幾日拎左ヘンゼルとグレーテル 唔算太難 不過都係差幾千分先SS

嚴重缺彩色框任何碎

有冇各種omiyage既價錢表，次次入去omiyage center睇好花時間

呢派個跌金幣活動可以換到好多omiyage
要刷趁而家

SHO混凝土埋屍三周年都冇人提
連登已死

想問下巴打們 係咪會有刀劍同加速嘅歌打？搵極都搵唔到

好感動 仲有人玩十六格

玩左兩年半了，唔知呢度d老屎忽玩左幾耐呢

我都玩左兩年 但係都好廢

六年左右 有其它大佬玩得更加耐

jubeat prop開始玩 依家都係得10.6X

same，10.65 clan玩左1179tune都係咁屎

Ripples開始玩

LV10推唔郁了
決定返去打LV8,9再練實D基本功

Jubeat Clan 開始玩
已經打左1581tune
卡左係10.5x好奈

新手都玩到10.5x

新手唔會打到千幾tune

Clan先開始玩既老手

一個二個都咁勁
我先玩得個377tune

840 tune HERE

我都係，以前周街都有機舖

而家周街都11 12唔知點追

入多D錢就得架啦

每日都有體力上限

打個半鐘就會開始頹 再打落去都冇意思

你KEEP到每日玩已經好勁

我1~2個禮拜先玩1次

唔攞每日獎勵唔使旨意開新歌 打黎打去都係個幾首

我通常最多連續10場，不過真係會愈玩愈冇手感

Same here 以前讀asso附近有機鋪可以上堂前打兩場，宜家附近冇機鋪好唔方便

我玩過既歌得660首，不過有d係同一首歌玩過唔同難度，實際上可能玩左600首都冇，同埋好多時有新歌都懶得玩，package 4果首好辛苦咁拎左番黎都未玩過

如果我屋企附近10分鐘路程就有機鋪
我一定每日玩1鋪拎登入獎勵

有75% 歌 not played ,好多都唔岩聽 煲黎煲去果幾首,package 04買完返黎係咁打 超正

近排練package 5入面roughsketch果首 我not played既歌都有72.4%，1761 tunes

Package 05仲未開到歌 就黎開到never see you again

我qubell臨轉clan果代入坑，打到呢加都有5000tunes 已經上到11.3x 唔放棄大家都上到

5000tunes 我玩左兩年半都應該冇5000tunes

開左用三角omiyage果首，我覺得改版前應該冇乜可能開埋其餘兩首，我宜家彩銀邊omiyage得3粒，但係一首要10粒

想知改版之後點攞以前d歌 而家解歌解得咁辛苦會唔會下一代一傳就傳到
今代先開始玩真係miss左好多歌,見人地打個堆我冇既歌好葡萄

揾老屎忽出黎連機玩

新手一名，一個勁人都唔識（其實都想識到勁人學野）

我都係 身邊冇friend會去機鋪打機，雖然自己打機想玩咩歌都得唔洗就黎就去，但係如果識倒個勁人可以教我玩到好似Corby咁勁就好啦

Corby教你左右分業exc唔通又學到咩 個人覺得佢打法太浮誇 睇nanoflower果啲好似參考性大啲

你地喺邊度睇自己玩左幾多tune

無野了 原來自己打左1064 tune都係得10.48

個人覺得佢d打法最正常最有參考價值左右分業正攻

應該會開始卡進度

已經卡左 陣間打下先

我都係

睇corby打hard mode絕對學到野喎

先唔講手元,打得唔準既位聽完佢拍制既聲都應該有改善

佢太撚準了

岩阿 睇corby打法係最舒服 nanoflower橫掃個d音會左右掉轉打 補唒位咁樣 日本d打法全部都好似show off用

corby嗰啲太痴線
唔知咩構造
正手打左8右8
學唔到的
覺得3sagiri先好j
利申：非gay

拍子譜+上網自己拆譜/睇解說片>>>>>>>睇youtube手元片
不服來辯

True blue 之前打左上948xxx
差d上ss但full唔到
今日去打fc左但得935xxx

開始有歌詞去到chorus之前果堆全部金曬應該有SS

成首歌最易打係呢part

中間有一段音樂part好難打 不過有歌詞既部份的確係幾易,只限chorus前

起碼首野唔使背先
轉圈個下背左

93幾fc

976都未fc 上唔到sss

979800 未FC 上極都上唔到sss 暫時唔撚再打而首歌

尾段啲閪位打唔撚準
類似too late snow 1 尾嗰堆嘅困難版

+1
都係衰尾段
尾段手殘+唔準

最近都打唔番
愈打愈衰成pat屎咁

發覺有啲歌初見係高分過之後再打

首squeeze我愈打愈低分 每次打都覺得難左 打唔番初見個分

冇打太耐退曬步
新手一問lv7-8有冇練讀譜嘅歌推介

好多歌都完全未聽過
玩來玩去都係嗰幾首

Knit開始玩
而家打唔返以前既分
老啦

bad apple 果D囉

LV8好多仁慈既歌

以愛之名

你地多數係邊打

MK smartgame

荃灣金禾/天水圍銀座

新post

呢個推爆佢算lu

新post